沒拎場2次 比康文署罰90日禁賽

壁球沒拎場一次OT 一次臨時出左去遊行
岩岩walk in健身室先知禁賽3個月

我認衰

但錢比左再罰90日